有時候抹完屎忽都仲係有屎

點解有時候抹屎忽就可以抹兩吓就冇屎
但有時又抹極都有，抹成三分都仲有屎
係我智障唔撚識抹屎忽
定係啲屎太油痴撚住個屎眼抹極都抹唔甩

最戇鳩係啲屎痴撚落條底褲到

屎post留名

求解救及分享

飲多啲水

Ching熱氣得濟

一日唔只八杯呀我
十杯都有

有抹屎忽用濕紙巾賣
用左好多年 唔好咁鄉下佬啦

熱氣同啲屎痴住屎眼有關係？

屌你咪好重皮？
唔通我吓吓出洗手盆抹屎 ？

用匙羹不出黎

用手指甲刮
100%work
利申 平時都係咁

好平咋
仲慳番好多紙添
你用一張抹走多餘既屎
再用濕紙巾抹一抹就乾淨晒
年中除左紙 廁紙都慳唔少錢

開花灑射屎眼是常識吧

試吓無妨

屌你沖涼就話可以姐

師兄你流屎wo

比人屌得太多菊花啦

出街點撚樣用花灑

咁我唔玩屎眼啦

我有冇得join埋？

pm

忍多陣番屋企算啦
街咁撚麻煩有D仲要冇廁紙

真係忍唔住去完咪吱D消毒廁板果D酒精抹

奶返乾淨佢咪得

男人唔怕有BB

用水沖